其實證券行請唔請intern?

本身有投資開
畢業都想做依類
其實有冇證券行請undergraduate?

耀菜

做左自己冇得炒wo

係邊度apply?

真？唔係一路炒一路翻工咩？
利申: 真係唔知有咩規矩，淨係知幫人開户，同客聯絡

畢左業就ok, 有眼耳口鼻 有手有腳都請

Moral hazard喎師兄

same wo 師兄
加個telegram大家研究下
@sumsumchan

要申報哂你成個倉俾你上司睇
出入都要報

我都係 一齊傾下 我都想入證券